毒撚就唔好FF咁多喇

想笑死人咩

珍

你以為自己邊個呀

屌食完飯就叫春

以為係木村
現實係毒撚

我真係以為自己好靚仔 點知啲同事話我毒撚嚟

22號咪知咩事

白蟲？

佢係那年那冬天

你又邊個 我淨係叫咗5個咋啵

同埋本身都見過晒

我鳩噏

禾g牙

系

插你屎眼

咁你又乜水

來

大力點

真

來乜春

有無吹水谷

無 我哋無group

屌我

唉

嬲